[
    {
        "randomId": 575
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Inkono ku ziko",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Umubagazi",
            "option_2": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_3": "Innyo y'ihene",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Maguru mane ahagaze kuri maguru mane ashaka maguru mane",
            "option_1": "Ikaramu",
            "option_2": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Agatonyanga k'imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera ruganwa iganira n'abantu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Telefoni",
            "option_3": "Agakecuru kocyejwe n'igikoma",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Telefoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Inyama",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Igitagangurirwa",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Imbunda",
            "option_4": "Urwembe mu musatsi",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpagaze ku ruhiza nyara i Buriza nti Bahinzi nimuhingure",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Ikiryango cy'inzu",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Icyumweru"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Inzara n'inyota",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Umusatsi",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mutumbagira wa Rujugira",
            "option_1": "Kwatsa mu ziko",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Isoko",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    }
]